話明一個中國 點解喺淘寶香港係海外地區 係咪先

係時候開拓下淘寶戰線

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

呢個topic真係可以發大佢

話佢地港獨佢地真係無言以對

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

估下藍絲又多唔多淘寶丫拿

推

915